polyu點解無得退學費？

屌，我十月開始到而家都未返過學，點解無人講過退返學費比學生

退學費=defer

唔讀都要比留位費？

幫手推
[polyu學生請入］反對理大宿舍成為支那生隔離營行動

學店收咗錢點會退